要唔要派猿國勇去意大利藍餐廳檢查下排氣系統合唔合格？

個外國勢力老細帶罩唔帶鼻

Chin diapers